秒你個頭

頹到喊

why

浮浮

髮髮做咩

你地 hehe?

join？

no thx

Join us

no, 你地好夾，一齊咗幾耐

我唔玩菊花